突然係咁分泌眼屎

抹走完幾分鐘又有 係咪唔使理佢?

睇錯屎眼泌野

我前個排都係咁

gay

帶少d con

係咪少少黃色 應該發炎

好煩

今朝起身
2隻眼都開唔到 ,原來d眼屎gel住哂隻眼
而且睇野濛濛地

冇帶

黃色而且係液態

食多d菜

有致敏原入眼

結膜炎

我都係喎，

紅眼症 要用抗生素

唔好咁夜訓
食少啲煎炸野
打少啲機就會好返

我呢幾日都係

睇醫生啦

快D睇醫生

打少啲飛機啦

剛剛腸左醫生
照左喉嚨, 佢話發炎得好犀利. 跟住對眼都唔使檢查, 就斷言話感冒菌上眼
乜原來做診所醫生咁易

通常熱氣上火，又唔夠訓捱夜

晚晚訓得差
12點熄燈上床, 4-5點訓著, 7點醒

第一次帶con第二日就係咁
滴左幾日眼藥水就無事

好好休息幾日，清下火